俾女神知道左我lihkg ac名點算好

佢cap圖問我係咪我黎

同佢請你讀恒大，包佢濕晒

有女神

9410xxxx

靚女羊咩絲打

你成日j你妽

屌！

Ok